{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 강서 헤르몬 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前までです。 宿泊客は月曜日の朝を除くすべての日に無料の朝食を利用できます。 朝食の利用時間は07:00から10:00までで、月曜日の朝は朝食食堂が営業していません。 全客室は2名基準であり、ツイン客室は最大3名まで宿泊が可能です。 追加人数に対する費用は1人当たり15,000ウォンです。 8歳以上の追加人数は大人料金が適用され、8歳未満のお子様は無料で宿泊できます。 レストランは8階にあり、ビジネスセンターとランダリールームは8階にございます。 ビジネスセンターとランダリールームは24時間ご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食の利用時間は07:00から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何曜日に提供されますか？",
            "answer": "朝食は月曜日の朝を除くすべての日に提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に含まれる朝食の料金はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準であり、ツイン客室は最大3名まで宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は1人当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "8歳以上のお子様は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、8歳以上の追加人数は大人料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "8歳未満のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、8歳未満のお子様は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "レストランはどこにありますか？",
            "answer": "レストランは8階にあります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターとランダリールームはどこにありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターとランダリールームは8階にございます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターとランダリールームの利用時間は何時ですか？",
            "answer": "ビジネスセンターとランダリールームは24時間ご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 384
    }
}